有冇人鍾意食森永朱古力曲奇

而家周圍都有得買
不過好快賣晒
佢幾款餅呢款最好賣
呢排出My Melody特別版更加好賣

今日好多舖又番貨

見過最平賣$14
差D忍唔到手想買多十盒

補圖

同好 開完就會忍唔住食哂成盒

正

食唔停口
一開左就兩塊兩塊咁食，成盒好快冇晒
牛油味果隻好膩，呢隻唔會太甜，又脆脆地